其實諗深一層,北韓整咁多核彈搞咁多導彈無非都係想自保啫

講真美國無時無刻都想鏟平北韓,歷代總統都唔打算同金氏政權去傾下
淨係不斷咁恫嚇朝鮮,搞到成個白頭山既人民都人心惶惶
南韓又叻過佢地,又靠攏美國,唔做返啲野實會亡國囉

美國滿口仁義道德,但歷史話比大家聽,只要佢地想,再比自己一個堂而皇之既理由,出師有名,任何一個政權都可以倒台,你問北韓點樣可以唔驚,有一啲國家就係信美國係好人,終於有一日就比美國掃平eg 03伊拉克 11利比亞,死得無聲無色,所以前車可鑑,金仔點樣有可能唔整核武呢?

再講,以北韓既軍力,飢餓既精神面貌
乜真係有人會覺得佢地研發到核武就會主動周圍攻打其他國家咩?
唔好杞人憂天啦,講到底都係怕有一日比美韓武力制服先要想方法自保啫

金仔無做錯
如果朝鮮唔強硬,成個38線以北早就變左大韓民國北朝鮮特別行政區
GDP獨立計算,理得佢地餓死啦

金正恩